邊會四日死三個警察咁巧合

唔知點解總覺得有人殺警😭😭😭
警察叔叔辛苦了👮👮🙏🙏🙏